［多圖］有無巴打想睇呢套？

正評-唔想睇
負評-想睇

同女就話去睇姐
自己一個男人老狗怕撚

1999

呢套笑片幾時上？

咩戲

其實套戲睇果陣係幾恐怖 但我覺得唔應該出樣
一出樣果刻有種 下 隻野原來咁既樣
但套戲比8/10

一D唔恐佈
佢一出樣,全場鬼佬都笑,以為係Marilyn Manson

其實果陣d戲評都有講
佢未出樣之前真心驚 大佬隻野「外型」加個劇情 嚇撚死人

係幅畫果幕